好想結婚 但冇能力買樓 好灰

香港真係唔係人住

咁咪租樓囉
同另一半傾下啦

唔買樓係咪會死？

租樓係可行 但感覺一去冇回頭 唔係一種投資
業主一完租期又同你加租 唔想搬就要硬食 唔硬食要搬就要老婆仔女一家大細係咁搬 冇一個穩定既環境

等公屋囉
買樓一樣一去無回頭，供到一半比人炒你仲爽

你呢個吾算灰！
最灰果D係之前有能力買樓而又吾買、
直到現在買吾起果D仲灰😂

居屋
村屋
舊樓

有冇度過差啲咩 同女友傾下點分擔成本

月入幾錢先

吾你老母

有無反省過香港咁撚多人有樓 點解你無?

做人要睇餸食飯，有能力就買 無能力就唔好買 就係咁簡單

你咁的條件仲諗生仔？算鳩數啦

相同情況，呢期我壓力都就爆煲

租

30零萬都有得揀啦,咁都儲唔到就算把la

租樓囉，唔通睡街咩，有什麼怨

租樓支出少啲 但住市區
買樓冇乜錢就只可能買大西北離島
真係為穩定
你諗你

me2

淡友又話無肛需ge
樓主肯定係打手
AA又想製造肛需氣氛